日本真係一個好廢嘅國家

足球又輸俾泡狗，Rugby 又俾香港炒

但日本妹游水勁

我國在多項運動屌打日寇

電莖輸比我國

足球人地派u21同你地強陣打 成班又扮傷又成先勉強加時贏一球

Rugby冇辦法，香港隊堅勁揪

如果打15人冇依支歌仔唱

南韓出超齡球員 我地日本出u21砟
唔計

欖球香港隊咁撚多入藉兵
唔計